有冇人諗過聽日點堵路？

聽日一定人多
維園冇可能企得曬
但之前拆咗既欄杆好似未補得返 咁點堵路？

推

民陣話人多 差佬會封路
唔需我地要塞路

blocked

肉身二百萬人囷次我地都塞得爆

唔信狗
我覺得要我哋自己開路

就咁坐低咪堵左路

嗰次點同 嗰次批咗遊行

又講晒出嚟比警犬做防守，咁樣會攪到義士好危險！！

佔領Facebook
走出同溫層，日日做文宣

輿論戰

貨幣戰

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

人數就係最好既路障